如果每個公眾人物都係一隻股票 你會投資係邊D人身上

廢老股 - 4大天皇果D
增長股 - e.g.姜濤

你呢兩個例子

咁我買廢老股好過

例如姐
咁多公眾人物邊list得晒出黎~

長揸eason

公眾人物定娛樂圈??

all
政治人物又得, youtuber又得

Elon Musk
鳩up幾句又升啦

Elon Musk應該天價股
集TSLA, STARLINK, SPACEX, NEURALINK於一身

沽空777

沽空林鄭

都係契媽

中共SS你

all in 林家謙

我份人好簡單 有葉劉就葉劉